小弟DSE考生，好撚緊張

好緊張
好驚最後考完乜都冇

唉屌 加油啦

點會乜都冇
今年唔得咪下年努力啲

加油

條條大路通羅馬 邊會咩都無 加油！

屌 你岩

緊張係無用你要嘅係自信 準備咗咁耐都係為咗考個刻有啲嘢盡咗力就得最緊諗清楚考好個試係同自己交代定係身邊嘅人呢？ 考完dse 之後會發現好多嘢比dse 更難解決而dse 只係你人生一部份嘅小插曲

最後最後就係 早啲瞓啦 瞓夠8個鐘個腦先run 得好

加油啊

深呼吸

輕鬆啲 唔好再上連登

放鬆啲啦 DSE係人生中嘅一小部分 就算Touch Wood衰咗都仲有好多路可以行嘅 加油！

我當年考DSE嘅時候都緊張到死
考第一科嘅時候 聽到開考個刻 緊張到手都震
但其實只要唔好太刻意提醒自己情緒上嘅感受就會自自然然咁忽略呢一部分
有時間嘅 想放鬆下就拉筋
相信你可以嘅！
考完之後先再考慮將來條路點行
你一定得嘅！

我考完兩科啦，其實真係冇咩嘢，入試場個下緊張，做下做下就會忘咗我，完全唔緊張只係focus，信我啦巴打

利申考VA卷畫唔曬照樣chill住過

同埋DSE啲卷其實真係唔難，比起你之前考過嘅mock同學校卷比起根本，毛都算唔上，信我，你有信心就可以屌打份卷！

唔好太過緊張 一陣胃痛肚痛就麻煩
放鬆啲 覺得驚/緊張 試下深呼吸 拉下筋
希望你有好成績啦！ 你得既！

加油啊你都要 祝你有理想嘅成績

lets gooo LS

其實真係唔洗太大壓力 調理好心理狀態 前一晚早啲訓 祝你有好成績啦 付出會有回報既

和你登記做選民
凡登記者必考靚Grade

選民登記填表機

```
只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民